見到毒撚買switch玩真係想笑

部機明明主打一班fd一齊玩
但毒撚邊個同佢玩

正評=認同
負評=關你撚事

關你撚事咩 我左右互摶唔比？

又b害

同人出街都仲要打機嘅毒撚係度笑人毒撚先好笑

唔比上網打？
同埋關你咩事？人地買要你出錢？

講中左不願面對？

買左個幾月每個禮拜床上玩幾個鐘 zelda 抵撚晒.

左手同右手玩雙打？

毒撚連左右互搏都唔識

C清sick波，撚狗咁撚

但係switch最hit果隻zelda係單機game wor清

日本的話最hit係splatoon

splatoon2都冇得一部機兩個人玩啦

咁多人玩唔等於要一機多人既

人地屋企有幾兄弟姐妹又話俾你條毒撚知 定你葡萄緊

本毒撚同條女玩mari kart咋

部機仲要係女女送比我